alias mkd='foo(){ mkdir -p "$1"; cd "$1" }; foo '
alias yins='yum install '
alias ..="cd .."
alias ...="cd ..; cd .."
alias ct='column -t'
alias dfc='df -hPT | column -t'
alias mount='mount | column -t'
alias datef='date +%F'
alias nowt='date +"%T"'
alias nowdate='date +"%m-%d-%Y"'
alias grep='grep --color=auto'
alias egrep='egrep --color=auto'
alias fgrep='fgrep --color=auto'
alias ax="chmod a+x"
alias ports='netstat -tulanp'
alias sct='systemctl status'
alias scts='systemctl start'
alias scte='systemctl stop'
alias agp='ag --path-to-ignore ~/.ignore'
alias fn='find . -name'
alias svd='svn diff | colordiff | less'
alias svu='svn update'
alias svc='svn ci -m '
alias svt='svn status '
alias svr='svn revert'
alias sva='svn add '

# svn diff -r HEAD <item> if you want to get the difference between your working copy and the last committed revision
alias svdi='foo(){ svn diff -r HEAD "$1" | colordiff  }; foo '
# svn diff -r PREV:COMMITTED <item> if you want to see what the last commit did.
alias svdc='foo(){ svn diff -r PREV:COMMITTED "$1" | colordiff  }; foo '



GOPATH=/usr/local/go
export PATH=$PATH:$GOPATH/bin:/root/go/bin:/root/.cargo/bin
eval "$(fasd --init auto)"
source /etc/profile.d/myalias
source ~/.nvm/nvm.sh

MAVEN_HOME=/usr/local/maven3
export MAVEN_HOME
export PATH=${PATH}:${MAVEN_HOME}/bin
